有冇人覺得最終全球人類都會中一次武肺

最近有研究話武肺已變種 傳染力強9倍
本身已經勁架啦傳染方面 再升9倍咩玩法

「香港今日最少新增47宗本地個案 至少10宗源頭不明」

明明本身好地地又成20日0本地感染，99%人都戴晒罩，所有店舖都做足防疫措施，基本上發燒既人邊到都去唔到，但一爆都爆得咁勁

疫苗又有排，有又話未必last到好耐/病毒會變種

到底武肺係咪勁到根本無得避 全球人類都無可避免會中，而家做既野只係拖長黎做、垂死掙扎

好似美國一日6萬單 又創新高 邊有得停

鎖國

鎖都冇用啦 有隱型患者喺到

其實好多人戴口罩都係做樣，不斷掂口罩表面，又拉低抖氣

遲下變種變到現有試劑都查唔到
嗰下先係爆發新高峰

係 但都好過其他地方好多啦起碼

你都傻嘅 學下大陸啦

垃圾準確率試劑
唔公布 信政府唔怕

保證聽日0確診

係 最好係咁
啲落後國家（包括支那）其實一早傳染哂 只不過冇驗到/比政府㩒低咗

涯到有疫苗冇事嘅未贏

冇話過支那冇喎 你做乜9
仲有 大你老母陸 支那仔

解決人口老化問題

邊有99%人戴罩

好多人戴罩係假像
做主題公園表示，見到好多撚樣入黎玩個時拉低個罩

其實支那做得岩 長痛不如短痛 應該封城/禁足1~2個月

其實好多廢老 同oversea 人 唔肯戴口罩........

長痛不如短痛 應該大量生產武漢肺炎 高濃度向人群 噴射 物競天擇

冇都有95啦至少
唔計廢老/空曠地方 99-100%都有啦

比啲蝗蟲學生，支那商人落黎咪搞到咁

有咩所謂?

我覺得冇架 擔心父母/年紀大既親戚啫
後生仔真係冇野驚

想大爆發果啲兒登仔個個都係死淨種, 冇老豆老母, 冇前途嘅垃圾毒撚

金正恩示範左係有用

死咗咪唔會中

間粥檔記就係唔戴口罩出事

有疫苗咪得

鎖到蟈安，鎖到跨境蝗童嘅話
晨早無事

要食飯點避免呢個問題

入面爆左你都唔知啦

同埋佢封得夠早嘛

new type

抗體非永久
下年再中過

你去睇吓啲死亡率啦
只係淘汰嗰啲老人廢人

早係幾十年前封定

剩係一日三餐唔戴罩都夠玩

每日出街啲餐廳都排晒長龍，個個爭住入去交換口水

只要一兩個中已經會爆

其實已經冇得救
一開頭全球各地因為唔想影響經濟唔封關
中左招先黎搞, 晒氣啦

依家最後既出路就係全世界扮冇事發生過
生死各安天命
話有疫苗就解決問題果d應該未訓醒
你覺得d窮國政府 / 窮人有錢打?

大把廢中廢老唔帶罩

參考董建華

呢d病真係會認真整疫苗咩…通常都係等到佢無事

查唔到點會爆

個個肺花撚晒先入廠

推 抗爭Mind Map #Twitter #香港自治法案 #五眼聯盟 #聯繫匯率 #流亡政府 #特區免簽地位

有疫苗都無用

大把人個口罩都戴唔正/冇密封好（鼻哥位）
人口密度又高 成日迫來迫去
你覺得個口罩仲有幾多成防到病毒

啲人依家純粹覺得戴口罩等同著衫,想除就除.

同感冒一樣

大把廢老唔戴

查實死既 好似全部係廢老同長期病患

收到風一早有疫苗啦，但點會比你啫

詳情參考tom clancy the division
物競天擇
適者生存

有冇人統計過so far有幾多人中咗兩次或以上？

37宗
得2宗源頭不明

幾舍月前已經講緊啦
目標只係拖到有咁遲得咁遲中

全地球已經無健康的人類了？

我覺得唔會

其實你有無諗過所謂20日零感染
根本係因為無驗

美國係大規模做Test
我地就自己中左都唔會知

每日返放工搭車屎忽貼屎忽咁
一定唔關事啦

仲要明明夠口罩都要死慳用到濕撚曬都用個一個

英國宣佈想咁樣又被連登仔猛屌，見美國做緊類似野就嗲都唔嗲

傳得黎都研發左疫苗啦親

最後會變到感冒咁 人人都會中番幾次

有錢冇錢都試一劑

收皮啦，地球人口咁多晨早應該清理下囉好冇。
奶共派票倉爆炸你又有意見？

其實有無諗過你已經中咗
身體有抗體唔發病咁解

On9
我識班u grad 朋友都覺得要大爆發啦

網上睇圖
有人坐地鐵將口罩當眼罩遮光訓覺

點可以唔計廢老
就算戴嗰啲都有兩三成係9戴，露晒口鼻

Natural selection
廢老88

未驚過 廢老就

中招，我唔驚。死都唔怕，係怕痛者！

條友logic有問題

食煙落酒吧班爛坦已經係

咪即係傷風感冒
1-2年後
有武肺大流行地區=大航海時代西歐國家
冇大流行地區=美州原住民

之後武肺變種，對連少少抗體都冇嘅人類個體致死率突破到30%，再結合動物流感用動物黎個跨境跨物種傳播

99%人都戴晒罩
公司傾計個個都除晒罩
出街起碼30%唔戴
樓主係咪住緊香港?

掩耳盜鈴都好過冇掩耳

人地美國全民測試

食飯唔好傾計

你出邊條街 睇過

Real，natural selection

香港人可能自以為自己好成功好犀利

不過都要除口罩 但風險係低左好多既唔講野

所以唔知有乜好恐慌
中左就唔驚架啦 未中反而好驚

係流感

中左會驚
中左好返就唔驚

負乜9皮
大咩陸啫 支那就支那啦 明明2個nation黎
咁中意中國大陸死返上支那啦

香港班賤種廢老先戇鳩，成撚日拉低口罩，不如唔好戴，快撚啲死啦

其實未必會贏，變個種又可能要重新玩過
所謂防疫/flatten the curve其實只不過係希望醫療系統唔好冧

佢串緊上面你都係到起緊鋼
負皮你因為我都feel到你唔知做乜9

其實中過好返果啲人，依家出街係咪可以唔洗戴口罩

中左先爽
所以美國有人搞派對特登感染

留名睇下幾時輪到我

早兩三個月我地仲笑尻歐洲冇防疫意識爆發抵死
呢家反而係佢地壓制得最好
西班牙意大利每日都係幾百單,足球仲復撚埋賽
真係風水輪流轉

應該唔會掛
我睇過一個故仔 相傳澳洲本來係冇兔仔 但有心移民過去 為左自己有得打獵就運左24隻穴兔過去 但超強嘅繁殖力造成生態災難 破壞大量農作物 聰明嘅人類就用黏液瘤病毒殺左99%兔仔 連法國都學佢哋
但十年內 兔仔數量又增加 原來唔同地方嘅兔仔都各自演化出唔同嘅抗病能力
我諗人類都會咁掛

99%人都戴晒罩，所有店舖都做足防疫措施？

自欺欺人都好過無欺？
你依個係咩邏輯黎

其實的士司機番工都長期帶住 咁點解都會中 係咪帶黎都冇用要中既話

唔計冇帶罩個啲100%帶罩

啲人戴戴下又扯低係條街食煙

笑緊樓主答: 係 但都好過其他地方好多啦起碼

好似話口罩其實係防自己有武肺向外傳
大家戴口罩想防外面既武肺只係自我安慰, 有武肺患者無戴口罩就算你有戴都有可能中招
不過如果人人都戴，呢種自我安慰就會有效成真

99%肯定錯 大把廢老同鬼佬唔戴/戴下巴 仲未計藍蛆戴底褲口罩唔洗/洗完冇用
食鋪老嘢嗰啲鋪起碼一半唔理體溫廚房佬唔戴罩 食客仲要搭枱

係樓豬logic A+

長痛不如短痛 封關香港人自己搞掂佢

根本宜家香港自欺欺人 又唔做個全民檢測 明明政府大撚把錢

今日去九龍城d人厭熱
十個有兩個唔戴口罩

進化論
要做死剩種

其實係 戴口罩係幫人地 唔係幫自己
所以社會每個人都戴就冇問題

香港九龍新界無得避

樓豬咩事改埋名?
上幾個星期唔係日撚日串鳩人恐慌撚咩?

攬炒眾籌：

超過175萬美金 (USD)
視乎超額完成數目及政治形勢，將會預留俾多元化光復計劃 （e.g. 成立各地香港人/文化辦事處、支援民間議會等）以及 更長期國際遊說、文宣等各種行動**

金色字先係真正目標，救港要比登報更進一步。目前仲爭至少50萬美金，大家叫多2萬人平均捐200港幣就可以！！！

錄音全文PDF、「姊妹城市」、「國民區議會」懶人包：

攬炒巴係外國被中共搵打手襲擊
冒生命危險為香港出力
加埋G20登報等等等等既功蹟
一定唔係人血饅頭

樓主幫幫手pin

最終進化少年

如果香港都咁多人中，含得撚

On9仔 你邊句見到我驚
我純粹陳述事實渣喎 可能個個都會中
我係叫緊人反而唔好恐慌 要冷靜應對喎

同埋傳染力勁左又點 殺傷力冇變
後生仔中左咪又係流感咁款

食煙，掃街，吹水，飲野 , 全部都係咁

咁香港人口細好多
大約等於一日1千單左右啦

完全唔覺最近兩個禮拜香港人防疫做得好，唔止戴口罩既問題，食肆都好多鳩check人哋體溫亂放人入，有啲見過直情唔check

屌佢變COMMON DISEASE, 其實大陸真係超越黑太陽731部隊

全球免疫 全球染疫

鎖d唔鎖d先最on9

樓主你話點咪點囉

好多都唔check

老人院d職員一定好警剔返工全程戴住口罩
點解都中晒?
口罩撚講兩句

應該唔止一次

咪就係有人唔守規矩

啲pathogens 鬼理你 做得好唔好咩

人工病毒係特別痴線

一齊插喉

每人個肺都要花一次

人口滅絕
到最後留到落黎既人可以享有地球淨番既資源
所以咩都唔重要
鬥長命呀

好9 㾗

咪系 佢話0 就0

有病咪殺多幾多 信政府 無事

係好過其他地方 數據都反映到

但個個話做足防疫措施嘅同時都重係不斷一班人約出嚟吃喝玩樂

出嚟搭緊車嗰陣咪戴到實一實 到見到面坐定定唱k打邊爐party room嗰陣咪又係除低口罩好似以前咁想點就點

大家咁自律 你真係咁天真覺得唔會有人受感染咩？

算啦，好多人都當係幾%死亡率嘅流感

最憎嗰啲成個除落嚟 拎嚟住個口罩周街fing 屌你衰過唔戴

同tsla一樣

做乜尻啫佢串緊支那，又唔係串緊你

全部一蘭座位，面壁食

咪燈啦屌

永久封關咩唔通

死一半支那人先

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

好多食肆其實已經冇再隔塊板分開食客
我諗最易中招應該就係呢度

微生物學法則 傳染力⬆️ 死亡率⬇️

Agree

停工停課未呀ON99

點都好 香港個仆街樓價就係唔會跌㗎啦

你唔係on9就係低能，中國冇數據顯示過封完城就成功阻止到個病既傳染喎，你唔係信真係0確診呀？

Flatten the curve. 冇咁多人死

你唔信黨?
國安拉人都似

可能我都中咗
鳩知咩
港共唔大規模測

所以,我之前一直都認為武漢肺炎係「黑死病2.0」

當年,黑死病就係將身體弱的人,殺得七七八八
留番身體強的人係度
依個亦都係後尾歐洲人能夠稱霸世界的主要原因之一

所以,有陣時日本都有好的一面學習

唔好9up啦

黑死病
這場瘟疫在全世界造成了大約7500萬人死亡，根據估計，瘟疫爆發期間的中世紀歐洲約有佔人口總數30%-60%的人死於黑死病

連燈仔話國安法會大跌9成架喎

可能已經好返左有抗體都唔頂

好恐怖

中國同全世界攬炒

好on9 香港樓價貴主要係因為人太多

個個人都有住屋需要點會平好多

國安法喎大佬
外資全面撤資 香港變死城 啲樓好快送都冇人要

你做乜鳩?

屌你老母原來你又文盲又閱讀理解有問題，仆街真係弱智都會上連登

有世衛/其他國家資助嘛
始終COVID19太恐佈
為自己國家利益
阻止病毒變種
都要資助窮國窮人打啦

果條乜柒恐懼撚出晒名弱智，文盲得黎又閱讀理解都有問題，我係佢就不如死撚左佢算啦，仲出黎獻世

有咩問題 邊句轉軚 而家咪講緊隨時個個都要中 冇得避囉

笑死 成班小學生中文差喺到咬人

Agree 同返你自己講啦恐懼撚

班傻晒話我轉軚 果然係班弱智小學生恐懼撚 閱讀能力差到咁

以為而家又爆=樓主柒左 但又講唔出個關係

傻閪*

上水啦柒頭

上水未

中咗武漢肺炎 你問我答

睇撚晒佢先啦柒頭